平野鈴子真係真女神

人哋一直都同香港人行得好近多謝企喺香港人呢邊，好想瘋狂同女神講多謝雖然應該好多人都follow咗佢，但都想開post多謝佢

見隔離有人開post讚隻狗乸靚，咁撚樣都叫靚，屌啦，為嗰啲臭錢去做狗，有理想一早resign咗啦屌。

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如何不仇警？

平野さん

平野さん、ありがとう
だいちゅき

8/9美國領事館見

Love you

真女神

Push

真民主女神

LM

突然諗返菲律賓人質事件

平野玲子bb 我愛你呀